{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75769&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브로딕제주"
    },
    "text": "ブロディック済州はヨーロッパと済州の出会い、自然と文化の調和を基に始まった宿泊施設です。 ブロディック性からインスピレーションを受けて作られた宿で、イギリスの赤い砂岩で建てられています。 宿の特徴は、空と触れ合うユニークなインフィニティプールと広々とした全客室ビューです。 隣接する観光地としては、インジョンオルム、トンネコ遊園地、ソカッなどがあります。 入室時間は6時以降で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎はできません。 客室はカップルルームであり、入浴剤の使用はできません。 インフィニティプールは四季折々利用可能で、利用時間は9時から2時までです。 ご利用の際は水着とラッシュガードを無料で提供します。 セミナー室を利用するには時間当り70,000ウォンを支払わなければならず、利用時間は9時から23時までです。 事前予約が必須であり、現場の状況によってご利用いただけない場合があります。 客室には全客室のルーフトップの屋外バーベキュー場があり、電気グリルの使用料金は2人~4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり10,000ウォンです。 利用時間は7時から22時30分までで、当日3時前までに予約していただく必要があり、未予約の場合はご利用いただけません。 入室人数が最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設は変更されることがあります。 オンシーズンには料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブロディック済州はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ブロディック済州はヨーロッパと済州の出会い、自然と文化の調和を基に始まった宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ブロディック済州の特徴は何ですか？",
            "answer": "ブロディック済州の特徴は、空と触れ合うユニークなインフィニティプールと広々とした全客室ビューです。"
        },
        {
            "question": "隣接する観光地はありますか？",
            "answer": "隣接する観光地としては、インジョンオルム、トンネコ遊園地、ソカッなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6時以降で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室はカップルルームであり、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "インフィニティプールは四季折々利用可能で、利用時間は9時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "水着やラッシュガードは提供されますか？",
            "answer": "ご利用の際は水着とラッシュガードを無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "セミナー室を利用するには時間当り70,000ウォンを支払わなければならず、利用時間は9時から23時までです。事前予約が必須であり、現場の状況によってご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "客室には全客室のルーフトップの屋外バーベキュー場があり、電気グリルの使用料金は2人〜4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり10,000ウォンです。利用時間は7時から22時30分までで、当日3時前までに予約していただく必要があり、未予約の場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "入室人数が最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 685
    }
}